csl / HKT 新客想join 家居寬頻1000m連家居電話 plan sales 入

請留tg or 電話 any 優惠 豁免安裝費 可考慮 thanks